
# Навигация по статьям

Так как [pyOpenRPA](https://gitlab.com/UnicodeLabs/OpenRPA) - это крупная RPA платформа: туториал будет составлен в виде серий статей, в которых будут освещаться ключевые технологии. А уже освоив эти технологии, у вас появится возможность углубиться в то, что вам нужно.

**Ниже приведу планируемый перечень статей по этой тематике (для навигации):** 

- [pyOpenRPA туториал. Управление оконными GUI приложениями](DesktopGUI_Habr/README.md)
- [pyOpenRPA туториал. Управление WEB приложениями (то, что мы смотрим в Chrome, Firefox, Opera)](WebGUI_Habr/README.md)
- pyOpenRPA туториал. Управление клавиатурой & мышью
- pyOpenRPA туториал. Распознавание графических объектов на экране
